[真心請教] 怎樣將3D 立體逐個平面轉檔？

我有一個立體圖案，係tinkercad, 想將佢每個平面印係咭紙再砌起佢。

有冇巴絲可教我？

利申：未學過3D技術

求教🙇🏻

如圖？

唔覺有特別software直接轉到，可用一般3D software逐層轉

用Rhinoceros
有個command叫unrollsrf 好似係

用blender 入落pepakura

係呢d喇！

請問難唔難用？
可以導入3D嘛？

唔明
求解🙇🏻🙇🏻

打手大大，pepakura做立體模型，我想做層層疊🙇🏻

一係自己拆uv

乜野係uv?

自己google下啦..要唔要餵埋你食飯啊

未用過tinkercad 可以睇吓rhino支唔支援先

抱歉，但搵過，真係唔知咩係uv或有關資料

我剛睇過Rhino d youtube，好似好難上手。
另，tinkercad功能真有限！

🙏🏻

Rhino好易整
Build 3D surface
用卡紙厚度Run 一次Contour
拎去laser cut
之後就搞掂

詳細自己再google一下OpenGL uv coordinate texture或者free obj file入面點寫

你呢個幾複雜下

你google （拆uv） 呢三個字
保證大把教學

多謝指導

多謝指導！